今朝屯門區投票何妖係咪冇岀現

點對得住佢班支持者